一人一個100呎舖位發達大計

地點某元朗區商場, 100呎 7000蚊租(無水), 入面已有好多夾公仔舖
客群: 街坊(有私樓) 學生

我講兩個先,
1. 乳酪雪糕舖 (大陸機一部塞入去)
2. GAME舖 (但入場費好似好貴,代理有無D新手包可以比人開舖用)

一齊討論下, 真係開左搵到錢唔蝕就請巴打食餐飯

屌,開錯台,係咪應該開去創意台

7000蚊租一個鋪，8000蚊租返出去

在拎七千蚊在租返個鋪，在拎8000租返出去

在拎七千租返...........

......
.......
.......

任租架喎

上得車了

珍奶店

無來水係咪要自己煲水

50蚊速剪

唔識剪照靈感剪OK?

補習社

自動販賣機係最容易，裝修都唔需要。
視乎響你既資源裡面，搵到的咩自動販賣機，而又係有人會買既野。
再加一個小檔口，你覺得可以賣得到咩就試下。入到貨防疫用品（特別係美觀少少既，而家的口罩好醜），價錢公道可以做到幾個月跟住再唸。

4個夾公仔機，入面全部係人血饅頭同贖罪劵，再加個Moon24小時播文宣片

燒蠔

無水同埋咁細應該燒唔黎

成人用品

咁撚細間upup dupdup
賣正貨都比人當淘寶啦
有鬼人幫襯咩

放租

諗到賺錢自己做啦，仲益你咩。
偷偷講個發達大計比你，你公屋搵班師奶，再租d公屋房，係檔口幫佢地登記收錢，然後去指定地點按摩

邊個商場